[習近平死全家] 曼城球迷屌黑警屎眼吹水區 167

光復香港，時代革命

2017-2019 Premier League Champion Manchester City

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

推

樓下係gay佬

反彈比樓上

topic唔夠霸氣

貢能惡

叫辛尼屌牛未夠唔夠

夠晒

黑警屎眼就不了
On9腥你屌埋我嗰份啦

人家叫萨內

上個post有人問續唔續BNO,估唔到呢到d會員咁大年紀

97前有幾大

分分最老你啦呢度
利申未續

好老，利申10後

使唔使副簽

26cm

清係咪同會然腥一樣年年都dse

禾仲讀緊小六

鏝官好黃，手足

扮乜
唔好同我講而家先嚟表態

左下件深色令我諗起有一季有件類似顏色
著佢既比賽成季未贏過
大家有冇印象

我06

Daddy話幫我儲緊錢第時夠18俾首期

你Daddy話比隻牛你屌呀

我10後都做緊老細啦
Ig開咗間ptgf扯皮條

宜家傳緊腥過猁
咁我寧願佢過拜

新人留名

又係你

神龍你好 我係新人 幾時有波睇？啱啱開始鐘意 未睇過波

聽日出既正評 唔出既負評 講真心話得

究竟施美度係咪要泥？

咪衝動啦

唔出唔係香港人啦

講下題外話
好似話從利華個拜利頂替腥狗
希望仲有機會同大家睇波

全部人可唔可以應承我
聽晚喺度個個要報平安
一個都不能再小
比你地繼續睇波嗰陣串我又有咩所謂喎一場手足

後生唔算貴ok la

腥狗聽日小心

我5點幾仲見佢覆緊

大佬

腥狗呢

美國爸爸

攬炒

屌黑警屎眼貢重口味

開post個個牛都敢屌

牙峰係咪扔屎

冇啦冇啦
就嚟禁言

大家有咩好講快撚柒啲講

起我底就知我愛國一定無事

其實人妖有去918維園

點解冇人搵隻鏝狗出黎

好彩我630有支持政府

你on9
咁撚叻你揾比我睇

好彩我全家紅底

淨係認到你個菇頭

樓主屌牛未

6月17開返英超
我地打頭陣對阿妓

要比牙達大炒鳥

是但啦反正又無冠下年又無歐聯踢鳩踢咪算

都話快d解散

解散啦 唔踢啦

還掂利季季都攞硬
踢唔踢都無所謂

出青訓啦
俾字母哥個D踢下

唔訓係咪要走啦

下 冇喇喇走咩

上面話咩都冇得打 仲唔走

定啲嚟啦
仲未有裁決結果

青衣有隻3柴狗死左

收到風油王賣盤

要禁三年賽

傳緊買利華個leon bailey頂腥

呢個牙買加仔唔錯

屌牛未

留意到人妖兩日都冇見人

咁啱又有人黑警4

屌
係喎
我老死人妖薛平時最多野講
佢去撚左邊

人妖華

有冇人等緊川普出黎9up=,=

唔洗打機?

美國呢鋪直接向支那宣戰

屌你有十層新樓加廿架跑車

哪有錢

收皮

城城？

有我一早賣撚曬移民啦

你係澳門屌女

叫雞咋

你認錯人

呢個唔係mo仔喎

恥笑開始

屌牛

叫艾達巨都係on9

真

Mo仔點會p牌 除非又玩分身

蛆狗柒撚到呢

啲人精神分裂先會玩分身

有錢佬屌你老母

都唔知邊個又炒股又新電腦新moon

屌奶星
講講下又屈我玩分身🙄

祖狗一睇就知有錢仔

utoo

sor用錯ac

一睇我就知窮柒毒

我屌你呀
改名先
廢是又比人屈

老闆你窮柒毒
咁我地係咩

真

佢都係老闆

公屋撚

公屋富戶

拜狗想用lucas hernandez換腥

可以喎

哩隻正野嚟
左閘又得
中堅又得

又係矮撚中堅

曼城死症

叫做頂替白文先

用字母哥都好過用白文

拜official twitter話咗 not true

用肥根打中堅仲好

甘隊拒絕哥狗邀請做助教

好!!!!

你老味

4日死撚柒左3條黑警

哭撚左

啲賤種偽善撚藝人同球員真係好鳩嘔心

美國唔會斷轉播權就跳出嚟反警暴
你老母就係驚鳩中共

大佬唔好嬲

呢位假鏝係邊位分身？

你

mic 錢

LBJ

屌你我都唔認得

邊位分身

無分身
改左名姐

on9改名狗

P牌仔咪得一個

識位分身

玩野

賤種猁又係美國警暴就識出黎講 香港警暴就叫球迷會收聲

差d以為隻死人妖又改名

我改得個一次 仲未認到?

香港曼城官方球迷會呢

是但啦 全部都係辣殺

假鏝喺公海又柒

點解人地外國d大明星咁敢發聲

因為唔關支那事，無人會抵制

點解超級帶菌者呢個名咁型

你型啲

收嗲啦力架

今日有手足暴動無罪

真係睇彩數

咁啱遇著個好官

制裁近了

收嗲啦人妖

沈小民係良心法官？你哋係咪on9架？

腥狗智商係咁上下

駁吾刀

炒撚咗車

萨狗又柒

屌牛屌到short咗

未屌
屌埋真係唔敢想像

btw垃圾鏝班球足好撚偽善
依家家全部係到blm blm
屌你老母香港成年都冇出過聲
成班都係垃圾

哥狗有

陳偉豪出黎選功能組別

永續哥狗

法國鏝區手足們已經消失左19個鐘，係咪比中共坑殺曬

屌緊牛

Manchester City have enquired about the availability of Barcelona's Sergi Roberto, with the Catalan giants open to letting him depart in order to raise funds.

呢個好耐冇見
起底開po係9個月前
屌係咪出左事...

大把人冇蒲頭

要睇下復賽嗰時仲淨番幾多個

呢個不了 又慢

呢條友係巴都唔係踢得好多？

連惡歌法都過埋

醉右

元朗！建設這何氏大帝國！
是無懼六鄉村，衛族群力保家建國！

full kit
條褲我屌你老母puma

咁似d阿伯短褲 搭件又梅又黃既白背心就一set

UPDATE: The pictured shorts are those of the Man City 2020-21 third kit

16hr

收嗲啦

英超開返
利物浦復賽
香港將會萬劫不復

疤狗想要番加西亞

屌佢老母當我地二隊咩

本身就萬劫不復架啦

大家準備好未
嚟緊將會被判兩季禁歐聯
跟著唔瞓走人
再跟著列隊迎接利物浦

跟著你猝死

跟住你中武肺

跟住你屌牛死

屌牛會點死

克雅二氏症的臨牀病徵是漸進性痴呆和行動困難。早期病徵包括記憶力衰退、步履不穩和四肢運動失調。這些類似痴呆的症狀會逐漸惡化，患者的四肢與軀幹會出現抽搐。此外，亦可能出現視力模糊、行為異常及癲癇。大部分患者在症狀出現後一年內死亡。

傳播途徑

傳播途徑取決於克雅二氏症的類型：

偶發性克雅二氏症的傳播途徑不明。
家族性克雅二氏症由遺傳了突變的基因引起。
醫源性克雅二氏症是經由醫療或手術過程中傳播，如人體組織 / 器官移植。
非典型克雅二氏症與進食患上牛海綿狀腦病（俗稱「瘋牛症」）的牛製品有關。在外地亦曾有非典型克雅二氏症個案與輸血有關。

研究呢個病既人冇諗過有人會屌牛

呢到有件走數狗 捉佢做活體實驗

哭哭

Pep Guardiola is attentive to Sergi Roberto's future and people in his entourage have said that if FC Barcelona made it clear they wanted to sell, his next club would be Manchester City. [Mundo Deportivo]

屌你老母

屌你老味

屌

推緊po😂

哈

牛

哈😅

🐮

未

#manchestercity呢個hashtag係IG度睇唔度,唔知做乜鳩

有冇人試過冇錢食野

餓到就暈

食開二手飯

食開軟飯

朝早起身到而家都未食過野

就4

痴屋企

痴屋企就唔洗捱餓啦

今晚仲有兩場波可以番身

屋企點都有D野煮下掛

有少少衝動想食鹽飯

事但整個強炒飯食囉

等緊老母番歸快啲煮飯

Manchester City's appeal against a two-year UEFA competition ban is underway via video conference. [AFP News Agency]

星期3有結果

星散

等解散

大家諗住轉撐咩隊 繼續做勝利球迷

轉睇NBA了

應該會轉猁

咁我轉轟
大家各散東西

上面成班反骨仔

無ball睇無轉會悶4

有星散睇

咪就係

轉去g持利
U cant beat them join them

準備玩完

上訴再上訴
仲有無得咁

宗堯BB

City could still go to the Swiss federal courts to appeal the CAS ruling, but any such appeal would be unlikely to be heard before the 2020/21 Champions League season begins

仲有就算我地今次贏咗，UEFA都可以上訴

上訴佢個上訴

有無清一齊轉捧禾痢

轉捧禾獌

識撐一定撐新金錢足球 找卡數
又可以繼續做勝利球迷

油王將成隊鏝移過去基羅納
玩下手變西甲班霸

都得

即係聽日知下季有無得踢歐聯?

曼城球迷辛尼屌牛追數區168

有冇人覺得腥狗果種弱智唔係扮出黎?

真心膠

廿幾歲人老母唔係屋企就餓死
諗住牛奶可以取代水當水飲
唔係弱智係咩

銀包同戶口都冇錢

落街都錢買野食啦

屋企仲要得番鹽油糖米

牛奶當水飲有乜出奇

好人好者點會屌牛

奇在你開post講

無聊9up

仲有幾個鐘就知結果，大家驚到瀨屎未

完全未驚過
上訴到2046無了期咁上訴

Manchester City will learn whether their appeal against a potential two-year Champions League ban will be successful sometime in the first half of July.

搞錯咗，原來7月先知結果

唔洗七月已經知道會星散
唔訓同丁力去皇馬
阿古路返阿根廷
拿樸迪去拜仁
廢龍去紐卡素

我地就繼續睇白文石頭肥根最域三寶

仲有巴我

當黑文流？

咁計埋巴我黑文變最域五寶

冇热苏斯份？

獌狗竇：

我覺得鏝城換血速度太慢, 買人又唔準
成隊巴塞咁, 係勁, 不過個個都到左夕陽
所以下年我真係有信心曼聯過到佢

問題係點樣用最快速度速上垃圾利唧
所以買Sancho 既錢真係唔可以慳

我地就快成隊解散

真

佢地傾緊爭頭4

我地已經傾緊星散

曼城都就嚟星散，辛尼都仲未屌牛

下個post頭
弓喜英超王者利物浦勇奪英超

酸到

一本鏝利

我地都叫慢？
丁力 Jesus foden sane(如果唔走）
全部仲後生喎

所以下年我真係有信心曼聯過到佢

淨係呢句已經笑到收唔到聲
毒撚真係最忌有自信

講緊你D人老，換唔切血

所以我咪話D人唔老 換得切血

Link

扑能咗了

是但啦都星散

啱聽

腥狗真係on99

佢不嬲
睇嚟佢想走數仲未屌牛

屌成班球員係ig到blm
香港人既人命就唔重要

Manchester City are interested in Barcelona midfielder Phillippe Coutinho. Manchester City’s interest in Coutinho is borne by Pep Guardiola himself. Pep has a very high regard for the offensive midfielder of Barça.

Philippe Coutinho's agent has meetings scheduled in the coming days. The route to City is 'not yet fully active', but Pep Guardiola knows things can change in the coming weeks with players such as Leroy Sané leaving the club. [Le10Sport]

please don't

香港人WFC

腥又比p牌仔狙擊

屌 衰撚過b華打翼

慣了

講撚到bwa打翼好差咁

古天奴四像咁
不了

你又去咗邊到滅火

我愛大家

人冇事 準備做世界冠軍

個post推得慢到

星散前可以準備列隊

成日覺得鬼佬戴口罩戴得好敷衍

有波踢果時都推唔起 何況依家冇波踢

牙路係咪掉撚轉左黎帶

垃圾隊冇fans

收到風會買隻23歲西班牙左腳中堅

好似幾勁

高，出波好，技術好

又係呢D得腳法

啱曬哥狗啦
又唔貴

好似係

香港d球場仲未開

long time mo 上水

去死啦仆街

Source:

係就好

好靚仔
想比佢屌

咩人嚟？
有咩特別

里昂中場 呢一兩年冒起
踢根叔個位，幾勁

法甲多數垃圾
黑文、藥膏、馬水、pepe、b華⋯⋯⋯

邊個手足喺車公廟撞到個女人

我爹啲係警司

佢幫我擺平咗件事

搵到intern了

Aa?

B華最勁

下下個禮拜開始返grad job
週中d英超唔知點睇

做咩咁睇唔開

文職黎

辦公室肉便器

都好既 應該都好多野學 加油捱落去吖

突然咁正面

清好波

唔撚睇啦 閪波

聽日黑衫呀記得

照睇啦

當年我要6點起身番工咪又係咁睇

當年你係一條假鏝

6hr

一定會

你有咩街出

又話和好
句句疾住曬

第一句

Borussia Dortmund winger Jadon Sancho would consider a return to Manchester City if he fails to seal his preferred move to Manchester United.

回家了

屌啦當我鏝係乜嘢
話嚟就嚟話走就走
仲要去唔撚到獌先返嚟
btw免簽先好返嚟

唔好咁硬頸啦

歡迎辛祖

攞辛尼去同辛祖換啦
橫掂佢咁恨返德國

原來聽晚有波睇

咁就fit 乞衣拜買唔到之餘去埋對家

睇=真鏝

幾典

好似聽晚3點3
可以high個midnight tea睇西波

intern 7點要起身

真鏝係睇完最落返工

我真猁

咁丁力又要打番左路

唔會要丁讓條右路掛
下下都要丁力就人
馬B華都已經係咁

丁唔係鐘意打左多D咩

雖然佢打左好廢

Bwa收番入中場咪得

成班喺度FF
換到先算啦

返工冇得睇

今晚假鏝逐隻捉

1. 腥狗
2. Ken狗
3.

今咩撚嘢晚

City are currently scouting Real Madrid defender Achraf Hakimi ahead of a summer move

佢今晚屌牛，唔睇既係假鏝

播住聲

明明就聽晚假鏝

準備訓未

瞓緊，準備做假鏝

應該睇半場就瞓

你長眠啦垃圾

你都長眠

你都長眠啦死人妖

樓下長眠

反彈比上面
—————————

幾索

黃絲

收到風我鏝有手足以前成日落club同殘廁coffee 飲野

一齊長眠啦

預撚埋你

聽晚先係
成日記錯以為係今晚

依家即刻

有咩就同人妖華講

琴晚場波牙路勁到
梅開二度 角度勁窄
腥狗有冇睇

有

仲見到牙路中出你屎眼

我見到你一路屌牛一路睇

馬撚妓topic串能到

下個topic改做「中出私家雞」啦

今晚輸幾多

輸你媽媽傻西瓜

長眠啦死人妖

阿狗topic咁撚串 明明對上五場冇贏過

希望今晚夠人推爆個po

起部topic

垃圾鏝撚有fans咩

新topic叫我城爆廠

改做「入廠」算啦

好,準備訓覺

唔計水塘狗，全部唔睇=假鏝

垃圾先睇

3點見

佢唔睇先真鏝

叫「辛尼屌牛未」

屌晒你地2個老母

鏝區人口表

辛尼（我）
人妖
水塘
雞兔
波追
8cm
肥耶
蛆狗
Ken狗
黃耶
火掌
海明威
迪妹
比卡超
球王牙路
反丁
迷丁
反哥
腎虧佬
Mo仔
石頭
Cwa
米卡李察士
Tevez
Kun
旗暈滴布尼
On9科
正常科
新人
De_bruyne17
Sergio_aguero
Rodri_16
董倫
深海乜柒
金隊
耶穌
Mancity
殘破
會長
Kompany
Mevius
又一城KDB
馬會牙路
唔瞓
陳kay
迪洛

點名開始

邊度黎咁多人

經常出現同間中出現都放咗落去

不過個表上年整

有啲仲未加落去

P牌假鏝
花插皇后庭

仲有條屌牛腥Hunter

唐可可？

系

有佢

咪迷丁囉

認撚得

個名幾型

係，一睇就知係唐氏

支持警察 嚴正執法

鏝區人口表

辛尼（我）
人妖
水塘
雞兔
波追
8cm
肥耶
蛆狗
Ken狗
黃耶
火掌
海明威
迪妹
比卡超
球王牙路
反丁
迷丁
反哥
腎虧佬
Mo仔
石頭
Cwa
米卡李察士
Tevez
Kun
旗暈滴布尼
On9科
正常科
新人
De_bruyne17
Sergio_aguero
Rodri_16
董倫
深海乜柒
金隊
耶穌
Mancity
殘破
會長
Kompany
Mevius
又一城KDB
馬會牙路
唔瞓
陳kay
迪洛
P牌假鏝
下流邊爐族
花插皇后庭

點名開始

點你老母

睇波爛春袋

無我份，走先

頂，睇到底先見到

我屌你
我係真鏝

好多傻閪

Allin左一皮kdb fg

今晚比阿妓中出5-0

改番個靚名賀一賀有番波睇

Kelvin

訓了

屌點解可以咁撚柒打多左個l
仲要過多一個月先可以再改番名

屌奶星潛水一個月算

kelvin

攞正牌做假鏝

Bye

Sheffield United嗰場有球波明顯入唒，但VAR同門線技術都睇唔到

光

冇得睇

個個名都一樣

咁耐無上水都仲記得我

我鏝區點名之鬼

牙路冇正選
加西亞拍拿仔

改完名上翻水
有我加西亞

加西亞

竟然出加西亞

Your City line-up! 🙌

XI | Ederson, Walker, E Garcia, Laporte, Mendy, Gundogan, De Bruyne, Silva (C), Mahrez, Jesus, Sterling

SUBS | Carson, Aguero, Zinchenko, Rodrigo, Sane, Bernardo, Fernandinho, Otamendi, Foden

屌你個奶等睇波等到我咸能左🥺

正 有加西亞 但foden打後備

你邊位牙

出肥根

你大佬呢

上左水了

3點鐘開始點名

訓先

好耐冇見辛尼

E_Garcia

岀肥根都唔岀廢佬/落水

我新人 sorly

點名！啪啪啪！

終於可以唔洗比人笑入席率xd

對面一半幻幻

終於有波睇

有生之年仲睇到曼城，好開針

個抄名狗就咪提

Last 幾場 珍惜

r聯都係
8月復賽
8強4強一場過

鏝迷上水未

落街買個宵夜先

仲有3個字開波 假鏝

睇20分鐘然後聽朝睇highlight 算7點又要起身

你竟然係度

emptyhad stadium

咩料牙火掌

好大雨 黑文準備又跣

科又後備

你睇完直接返工呀？

獲加條虧佬起身未

返咩工

追po啦

有加仔算係咁

可能近排疤吹風想買番加仔

呢家哥狗要留人

巧感動

所有鏝區手足歸位

一齊睇垃圾鏝輸波

達

血洗兵工廠

瞓

好眼訓 唔想睇

個個都叫black lives matter

瞓了

攰

起身了

有冇lin

咁撚大雨

cwa d so做乜撚野爆哂出黎

LINK呢

長眠吧

Now

一日曼城球迷留名

成班死窮撚 now都冇

我睇緊乜鳩

黑文醫院波

開波

1:0

未

對面三隻幻幻迫到傻

3個月冇比賽 d草靚到

屌你認真咩角球咁撚樣

後備d人隔咁開坐

On9

kdb幾fit

咁就收左皮?

限聚令牙

唔好燈

D球迷聲邊到黎

zoom

好爆wo今日重開

播出黎
巴塞都係咁放埋球迷海報扮好多人

其實落得場都預左架啦隔唔隔都無乜分別

電視機播一隻
現場播第二隻
唔同的

luiz tk

佢地睇唔到架

有無常識架 室內多過50都得啦
室外先唔得

屌唔係3:30開波
落咗街食宵夜

假鏝到

冇瓦遮頭咪室外囉

我上面講左仲有15分鐘

Black live matter
咸左

?????????

26 = walker

Black lives matter踢得幾好喎，但Black lives matter 廢撚到

球員踢得膠
講波都講得膠

會然直頭長眠

成班都瘦撚左咁既

施華都甩腳

裝bot?

有無人覺得
場波好悶

個個都唔知踢乜柒

丁力 唔訓有態

證明左好多人長mon唔推po

點名未

三個月無踢可能唔記得哂

有個傻仔錯po

點解唔撚岀sane

on9仔黎唔洗理

狗學咩人踢波

Not really here

好快就長眠

拉

見到d波衫名真係得啖笑
訓左成年睇唔到香港

哥狗係咪話會換曬5個

假鏝到post都錯

唱返首歌先啦

Walker嗰後腦禿禿哋咁

叫得雞多

可能同會員一樣腎虧

多人派對完係咁

香港人唔係人

阿狗撐blm仲好笑
之前ozil比人屌又唔理

鹼水連後備都冇

～～～中國名酒 劍南𤪻～～～

屌左哥狗老母

唔撚睇 條lin狂斷

笑撚左出聲真係 香港人低賤到

去阿記post問下link

支那封殺佢講出佢就唔播 阿狗照出佢其實算係咁啦
係成班偽善撚姐

獲D波柒撚到 個個都捉哂路

Walker係中間又鳩比

撚識香港咩佢地

真
爆到落底

耶穌做乜鳩唔抽埋去

晒撚曬

on9到 咁都唔射

耶穌仔我屌你老母

算啦 香港人賤撚過屎

射到波未

20分鐘係咁傷

死鏝狗搞傷人哋兩件好唔好意思？

中間咁都冇人搶到

陰公

何sir靈感男神

咁多人都無個射到

luiz 上場

又傷，五個換人都唔夠喎咁

今場係咪換5個

對面成隊玻璃造

想開post 怕回力標都係不了

又傷

我何蛇fans 記得播有聲廣告

係咁換

覆完心諗做咩個個喺到吹奏沙加

偽善左膠丁力

硬係覺得now條友講d 野有骨

玻璃工廠

柒出公海

大衛蕾絲配梅斯達飛

超級主攻

都唔會攻得入

唔瞓自爆

幾好笑

悶能4
瞓了

兩邊鬥膠

差白文舉手鐵三角

有射門未 好撚悶

太耐無踢波？

又派膠

中國名酒 劍南春

班支那狗得唔得閒睇英超飲酒呀

kdb

唔瞓回塘了

慢半拍咁 係咪好撚凍

屌你老母射波未

打到好似練習賽咁

禾地仲廢過不福特

其實好心就踢下熱身賽先啦
夾硬開賽
球員又慘
觀眾又唔知睇乜鳩

唔訓好似連續幾晚射撚左3次咁
人乾

唔瞓有火冇態

有波睇上水了

唔訓有火

兩邊都冇乜力咁

歐洲睇黎真係無啖好食，個個都瘦咗

貢能大雨

但傳失

根好似仲肥左喎

有名你叫肥根

嗰啲鳩嗌聲真係好煩

得迪布尼識踢波

Dortmund 4:2乜都得

好!!!!!

好！！

丁力呢下靚

Sor錯po

終於見到射波

Leno係咪歧視？咁都救到

終於有射

可惜

33分鐘第一腳

leno上身了

乜撚野角球戰術黎架

cwa中出唔到

發現某p牌會然唔見咗

想問各位鏝狗件作客有特價未

又救到

唔印啦 都解散

條垃圾假鏝訓撚左啦

佢不嬲唔睇深夜

馬水

Leno上身喎

又racist
想送入球比floyd 都唔得

食曬藥咁

今晚都算幾多人上水

新sponsor真係柒

馬水寫到咁

咁耐冇睇過波

屌 丁力

有波睇嘛

丁力???????????????????????

丁狗真係狗嚟

差啲

差好撚多喎

丁力你個仆街

今場唔屌球員了
要屌都好唔得閒下

前面嗰三隻輪流迫害唔訓

丁

屌你老母隔左3個月又要我繼續睇劇本？

繼續嘥機會

丁想笠咁貪

未見過你

丁力身價有成1.5億

咁多新人睇垃圾鏝

英人+黑人+5分鐘美斯上身

5秒鐘

冇波睇就潛咗水

咪好囉

唔洗俾人笑冇球迷

劇本未

黑文都仲係果個黑文

通常厹不下就會輸

講波佬都笑鳩耶穌

1-0

丁 執雞

笑撚咗

送禮

終於入 對面後防笑撚到我

屌老味
咩波黎架

多謝大衛蕾絲

丁力

我嗰半主
丁力

屌你老母咩，唔記得睇

全盛時期嘅大衞雷斯一場波可以送幾多次禮

自己人餵到埋口唔食
要人地餵

史達寧笑死人咩

仲以為你死左

笑撚到肚痛 班垃圾咁都入到波

係死咗

請問阿古路有養狗去咗邊

上水先 但唔撚睇

你應該好想我死

盲

肥根唔計

牠唔係皇狗來咩

咪扮

啱啱醒就啱啱醒啦

半場報到

最想你死果個唔係我啦

多蒙特做乜鳩輸兩粒

條友利迷黎

返工中吖屌

但你都想啦

我地手足黎 點會

佢係藍絲正路都捧利

有心結喎

呢家人少少講出黎啦

願望係要實現唔到先好
我真係死左就無得再咒啦

屠咗城喇？

其實無乜心情睇波啦，不過都慣左有波睇入黎9up

成班瘦哂

屌你老母改名

牙路

lm半場冇晒人

去哂煮麵

煮45分鐘

12

12m

收撚曬錢咁

Luiz

又跳制

曼城神鋒！大胃蕾斯

做乜鳩

紅埋

又笑到仆街

蕾斯真係好撚好笑

除左唔訓係咪冇人敢再射12m

得唔瞓識射12碼

大衛雷斯2:0阿仙奴

我唔想雷斯出場喎

屠城?

唔訓

還我雷斯

唔敢比牌黑人？

雷斯出場
阿妓反cup

Leno擋咗丁力幾球

應該私了佢

雷欺幾勁

blm

話說唔係話唔會全餐既咩

仲諗住去大衛蕾絲ig留言睇下野點知咩都無

其實我地仲有機會拎英超
個勢勁好，連續3個月不敗

4點半啦 全世界訓晒教啦
係班球員咁癲凌晨先踢波

但係3個月無入過波

又傷？

我哋痢記個勢真係強

黑文咁大隻俾隻瘦撚黑鬼撞到仆街

只限利記

black lm

換科仔啦快d

儲印花儲印花

曼城冇球迷

推得咁撚慢就知啦

#838 more

五個印花

肯換人未
5個quota 都唔換

望落幾痛

個zoom做咩鳩有啲係定格

唔係呀係因為佢熄咗留言

無華唯5G

假圖黎

長過我果碌

丁力又搞笑

賤種腥笑咩鳩

反骨腥

25仔上場

諗起去拜仁fatfat

腥笑到勁可愛

丁力㩒錯制

Sane

陣間佢斷腳㗎啦

躝啦259

黑鬼中意打劫，諗起就想笑

左腳

屌好後悔入咗阿仙奴post笑人

成隻哥基咁好qq

呢度條友都有po圖

換腥未

左路5個圍住1個黎猜做乜又轉去右邊

爆人閘又做乜鳩

過去睇吓留言姐

張圖做乜鳩

而家好憎黑鬼

雷斯殺死了球賽

科仔 b 華

科 華

唔訓隊長

科 B

我BWA岀嚟了

B華唔剪頭髮

B華

科仔入波聽日裸跑去中聯辦

馬水今場幾好講真

3:0 瞓得

換埋腥，真高，落水啦

bwa型到

不嬲勁

科左翼

唔廢果時係

BWA岀咗pool屌得西多型咗

4:0

上年場fa cup打右翼都唔算差

上場都係

哥狗有鋪改造癮

unun佬終於係第二到有得un

咪9up

上次右邊

一次過換三個，好似熱身賽咁

下話

成班黑鬼出哂黎 贏左就係歧視

根本就係友誼賽

講得好!!!!!!

唔訓差d

夠膽就整爆我地d名宿雕像

丁力同唔瞓呢下幾型

幸福JJ

唔瞓

佢似無得屌要打飛機

唔訓換洛水
拿仔換廢奴

丁換腥啦

Sane啦屌你

仲有一個位 應該會

雪到完約

雪到斷腳

係唔撚換腥

禁住黎屌

最好雪到佢長眠

以事論事

根今場唔錯

弱隊殺手

難得今場冇人屌佢

兩邊都學界咁 係對面蕾斯仲柒

唔起眼姐

喂好撚串喎你

3:0 B華

算係咁啦
開波之前我以為佢會鈍到跑唔到

4:0
清高

咪 9up

2隊加埋真係廢到

不過我鏝下半場都算係咁
操好個態打歐聯好過

根draw埋foul

一場過我地真心有機重奪歐聯

想問點解五個名額又有水break 咁hea

英超都係

一場過嘅話巴塞應該係最勁嗰個

世界杯都拎埋

唔咁做一陣班nigga又發癲

今場好多波都唔夠力水

取消做錯啲咩後備都冇

兩場過我地都贏唔到巴塞啦

都叫做贏過一場三比一架

呢個難d啦，歐國盃都延期，唔舉辦就拎唔到

呀路

都係冇腥

死都唔撚換腥

唔出Sane

正常

又雪sane

出阿路都冇腥

Sane 呢屌

廢龍tk

啱牙

Tk自己友...

搞咩

邊個訓低咗？

廢龍打鳩加西亞

唔屌牛就冇得出

Garcia

打暈左加西亞?

好痛呀呢拳

最好89分鐘出佢打龍

10 v 10

屌 加西亞

痴撚線 成架坦克撞落去
加西亞咁撚瘦

好撚痛

同香港人嘅年青人一樣成日比人打到訓低

打完人扮手痛

黑文呢啲真心隊友

廢龍連睇下加西亞一眼都冇

笑死

著31號波衫明顯想打死人

扮曬蟹咁

Bwa望到啲咩咁既樣

廢龍mma

8號根 31號廢龍

sor

仲喺度笑笑口

幾鍾意加西亞

屌你老母廢龍

好驚佢斷咗頸

幾時4

黑文好隊友

頭先隻腳都郁緊

廢龍好似覺得好小事咁

唔敢睇，暫時轉咗台

黑文真心隊友

佢似係同拿卡遮住個咀傾計多

好似好撚大鑊咁

我仲要睇加西亞呀屌你

廢龍仲笑笑口咁，真係冷血

個龍扮手痛 屌

好撚誇張呀

下個post改個好啲嘅topic

仲笑得出嘅
係咁除手套再戴返其實扮緊乜姐

巴西人